[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [226] 4mk掛住食女唔開post

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「情人節‧精巧甜品」：
劇情活動「情人節‧精巧甜品」已於2019/2/14 14:00(UTC+8)開始舉辦！

火屬新角／龍／符：

5星火奶，抗暈(真龍抗性)

普羅米修斯

開場100%儲技

*本次活動pool為期間限定角色、龍輝護符，以及非期間限定的新增龍族pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

正皮

除左火同普伊
雷同水隻色都好似唔靚

玩緊apex唔知中咗

典解j圖得返一張莉莉

有無野跟/刷?

難得蓬萊補啱啱夠血攞434就俾冇滿環水槍陰到

點解咁多水屬shiny都係紫色

幾時有新版
得4隻伊布唔夠玩呀

仲未見到小山豬shinny

Kyogre巧靚喎

有冇真火團俾我試下434可以補成點

捉咗3隻食緊kfc

莉

你先係mk

hater巴幾時得閒玩？

你幾時得閑

我now ok

今日中咗充電寶
係咪pvp好勁

有冇醫你呀

PVP 公會戰都用到
萬能

佢仲要係富2代

水槍

黑騎 真琴 香織 充電 病弓
Auto公會戰

病弓係栞？

無充電點算?

係

法國次次S巴笑完禾就即見到

一堆角要升

今日地城coin拎埋小望
谷爆呢隻先

仲有想問吉塔 妮婼 杏奈 伊緒 呢4隻係咪無乜必要升

想升咗堆實用2星先

就3倍

好似會唔夠exp藥水

G塔你去到可以打碎先決定升唔升

伊利亞?
有呀 佢打pvp好鬼勁

每日用mana買
每6個鐘refresh一次

後面嗰3隻呢
上網睇評價好一般

唔好升

充電寶係咪後排隻弓黎?
我睇黎睇去都睇唔明? 係咪因為每打1下就係咁BUFF攻上去,所以咁叫?

完全miss左呢樣野

可恢復我方成員TP，輔助能力極強

幫醫你呀補tp之後一嘢轟落去

情人節姐姐打ルナ塔有s+
太情人節病驕打咩都冇S

連捉4隻

禾捉1隻就過80IV

有兩隻simply amazed
1隻普通100%

禾又有問題
醫你呀成日死 要4星佢定係放隻補
除左病弓,香織,隻羊(?) 仲有咩實用1,2星?

醫你牙推主線唔多掂
鈴奈 美里 可可蘿 深月 優花 茜里 宮子

失落的公主連結

原來依隻就係叫充電明白

岩岩10完 28粒石

真火8374152

鈴奈 etc.--- 目標都係先左佢地rank先? D星數遲吓先算?
一開始成日狂升醫你呀 因為成Q日主線死, 但法國rank7之後 d裝難拎左10倍

我開?

求真風/真火

好

910-1639

靜流要唔要升左先?
見佢又補又防咁
同埋大奶奶

-1補 -1莉/槍

-2

好 想 要 佢

玩緊GG俠

想返工飛g

都係咁打 磨住先 等n加倍all in
有資源就升
香織 病弓 深月 鈴奈應該最優先 打公會戰
可可蘿都打到公會戰 但應該要3星
美里 優花補 睇情況
茜里魔法隊成員
宮子tank

我全部都想要

魔法隊tank

Hard可以打碎

Thx s巴

缺唔缺槍?

謝指引 跟住黎升

爭隻補 真火9101638

9101639

Thanks S bra
N3 30管!!

30管.gun

成日有新game玩

S巴 而家打競技場個個都用忍 有無話用咩易D打?
排名愈黎愈後

10日30管成幾幻石

FULL JOR

056-3844

RICH
我盡跟咋

2日 30管!!!!

家康升到49node
唔做基佬住

唔放中衛 tank兩隻 好似係
冇乜研究

邊升得切咁多隻

1日30管好似5000幾石
冇真係計過

盡力 冇話一定要

前面補左,無3技

你地其實傾緊咩game?

掃球完畢 正球開始 925-7754

2個槍都唔幫我

你補?

唔通玩龍絆咩

我拉得差

真正球 028-9420

真火真係難過真風好多

我補左啦

食咩

係,搞到我仲以為你有入場
明明唔岩名

機場等緊

幾時出貴公子
好想同佢玩

飛巴幾時帶禾食好西

係我唔off effect睇唔倒比火山遮住左

唔好嬲,入返黎

邊關你事

我有升佢黎推主線
不過唔知咁做係咪正確

去 Singapore ?

CYgames

真 龍胖

講緊禾公會

谷哂你講呢堆上r7先

唔太夠攻

飛去冰

今次會早D break 533-8509

SIU4 唔係應該撞火山架咩

無龍化

岩岩 我睇條龍係飛左出個埸外 , 再閃番去個埸中間

巧似飛去新加坡

跳唔切

我都係 嚇死

大大力咁打 000-8277

我都見到

report bug = 150石

我斷?

房主

應該房主

DLLM斷左線 梳 168-7706

你個補可留返指名後先補
睇情況啦

6346526

打幾場

回左毛入 打兩場正常?

179-0669

2隻槍唔好出技 好易冇位走? 003-8200

槍可以偷多幾下 但位要留比短同補

梳

165-1934

繼續？

thanks
巴士佬差D搞到收唔到工

新劇情

我係埸邊邊都指我 701-7842

謝curry

唔啦,我要認下公主D人

龍胖上左第一

十字火後個指名我慣左閃開
一個人接完指名去死就算

打多埸?

晏D再開

差唔多滿血 我唔想死

水槍有哂sop

我見你地痴埋一齊個下已經心知不妙 打算好左炸死左你地就去拉龍頭

好佛好佛

世界第一

上一場你有入黎架WO
下次追住你黎炸

世界第一去左shopping

唔是講緊一葉

本月營收突破1億!

上一場係條龍得番一滴先衝入去9督

以後個個都係限pool

真係第一喎

好佛

唔係wo我記得喇 上場個十字咁早 唔可以有人死
失憶

又冇晒野換

總之你就當奶用完即棄啦,無用就接10字死左去

今次活動有3證

正 其實咁既活動先係最好 無招勝有招 花式送野 好佛好佛

無課又然

好佛
完全唔洗課月包

可以做gaylo

佛到咁班連登仔都唔滿意

法國賭神:你班仆街比抖下啦.......

十分認同

我唔洗肝又刷到料
好好多

仲要派好多眼淚

隻GAME太佛, 佛到完全唔想課金

又上第一

咁易？

有無珍風珍火
帝國

會派課金道具都好正

通常得兩個情況會送咁多嘢
1.週年紀念
2.執笠前

真火跟

唔知係咪因為植田配凜把聲先入為主
成日覺得天才係年幼版凜

咁快執？要執都執隻火紋先

咁佛應該係想留住班老屎忽
唔想再流失玩家

平時乜都唔打咩

1. 仲有來都未到
2. 好似近

唔係咩
btw凜my wifi

個網好慢

今次得天才個劇情係遂句聽哂
其他都飛住嚟睇
男人嗰d直接skip

飛巴weekend享受生活

+1

Upload到相算係咁

Llc狼

去sg做野

又唔岀公會，宜家啲新英勁到呀媽都唔認得

想跟飛巴搵食

飛巴禾mama

倒數執笠

應該最多人買既龍晶唔送

送埋就真係冇營收

龍胖無野打 營銷手法差
但出個限pool就爆營收

禮包唔駛出 新關唔駛加

依家第一就係最好嘅證明

台狗又然

出隻肥婆都第一

好耐無見肥婆

不安
肥婆去左冰

做野就咪搞

突然消失 要自己搵j圖

點第一法
有冇圖

竟然有3張金證換,咁佛既

想問有無真龍約戰group

有
入群pm樓主

求加
TG: TF1029

飛機都上到網

.gun

原來禾係樓主 但禾典解睇唔到佢講野

我仲以為優巴傻左自言自語

新手咩都唔知嗰陣做咗海豹
下場就係上嚟搵人carry無人理佢
仲要比大神完全封鎖咗，睇嚟嗰位人兄都唔少嘢

利申:無扑到

我都冇扑
不過啲名用腦記哂

冇扑 不過記得佢好歐

歐到個個都記得佢 好羨慕

你都可以試下

差一粒玉鋼整434火杖
用唔用50粒銀章巧

Noe妹 shiny pinsir, eevee, dratini 可以俾你

50銀章有得換

我洗唔洗爆左機先

我換齊野啦,打得太多花,依家換曬都仲有一萬剩

寶寶玩新奶？

新舊奶都有,咁咪整一支黎用下
本身把火杖得430

唔使 去地圖中間下少少果個鎮

50甩一日箱都差唔多啦
合上去

嘩 水晶德短槍莉都可以1分鍾前完真火 一變龍果下以為睇錯

呢幾日用左60幾蜂蜜AUTO超龍,40幾骨灰打水/風帝超
但打埋D料都係升得座建2LV
越來越無心機打呢D升埋佢

Fuchsia city

你隻莉咁大隻

咁耐以來係出過4甩白鋼
食哂咪啱啱好

奶建夠高用430就夠
利申430

唔係我莉 岩岩街場打見到 根本水晶德就係勁

之前有甩用左係把火斧度

同庫巴打剩分半鐘

淨1分算ok 125起先叫快

跑緊去

個重點係水晶德莉莉 定其實我見識少咋

3蛇

又夠一個月

拍親水貞都打唔到快

過到就得

岩

真理

之後點

入群pm禾

PM 左

入左
有人帶真龍訓住過好爽

訓住過
4突埋真風

但禾應該要喺你身邊先俾到你

go過let go唔係要爆左雞先過到咩

搞埋真火佢

想問奶既話攻擊高低影唔影響到補血量既多少?

影響到
但冇hp咁多

人棄驚棄人

自己計

開AUTO係咪會唔打隻石像

搵真風

主控短刀有機會衝得太快ignore咗

暗刀都走佬

我用槍好似miss過

唔使嫁

912 6554

我用槍好似無miss過

咁用咩主控好

自己

打幾多場?

2

-s ba

打少咗個無字

唔該巴打

放野

ho rich

Full

但禾要physically喺你隔離

鯨蛇俾隊長禾
Noe妹今晚訓前同禾打共鬥
打前禾斬兩件
雷狼巴 有情巴 今晚斬完人就申請

點解唔分傷？

464-7734

點解唔分傷

分完都係要變,之後果個又係接 諗住1 人一個

唔分咪唔分
吹牙

SOR 唔好嬲 我錯啦 原諒我

以為夠人
880 8854

三人開場

咁今晚STAND BY等你地指示

last了

thanks all

冇毛

機戰T

出啦?

買PS4定SWITCH版好呢

頭先黃金門口大moon播緊片
又有丁宮bbg

king蛇好淫賤

T 埋鯨蛇

6又你公子原來貢撚勁

收到

果個NPC來

燃亮牙
我咪刀可以做

請禾食梳乎厘

condom屎

有冇人一齊20場火迎？
9861795

一齊食

638-3396**

其實舊野味道如何

幾巧食

想食甜野了

你附近都有間發記係到

Blacklist 你先

下次會分
115拎紅圈撞鳩你地

200已經打完
epic fail

樓上ban

我果個係尖頭架

訂左，等緊3月20，好期待

仲諗緊PS定SWITCH好

我覺得SWITCH比較好
返工時間可以玩 無可能帶到部PS4返工掛 老闆級除外

鯨蛇戰隊是咪仲未有空缺住?
我入住其實戰隊等住先

ps
vita

仆街 唔記得咗完尋日100石任

仲會出GAME係V到咩?

唔通要為左機戰出部ps4

買買買

諗返起WM

踢埋鯨蛇就夠位收蓮蓉月巴

baba

佢海豹黎喎
我完全仆左佢

baba我餓了

Switch

禾矛扑 你是咪屈人

下次同你食金鳳

下次去茶餐集結

gun

Mama

冇
禾只殺海豹
可能好早就殺左

點gun

金鳳一舊水落樓

蘇格蘭牛扒唔知78定80幾
加埋蒜都唔使90

典解嘩佬無腦咁貴

呢啲平牛牛好多都La到塊牛無味 軟lum lum 冇肉質口感 冇牛味

靚扒唔駛點調味
港式個d就那到淋晒

出面扒房簡簡單單
想平就自己買牛牛煎

利申冇食過靚扒

所以我食金鳳唔敢叫咁生

我都想學煎

牛牛食得多會悶
同埋牛肉好毒

煮煮下就色
好似係

禾覺duck隔離間金翠d扒冇金鳳咁多散肉粉
飛鷹就已變垃圾

真火都未識打

禾都係食3成 未死得

佢炸炸聲3都變5啦
不過食金鳳最緊要一定係支gap汁

食排落gap汁

邊度嚟
第二張相炸嗰d咩嚟

咸豬手掛

禾估係豬手

你識唔識食架

好似係呢間
左下有名

張單咩事
我就想偷笑?

叫開四成

肥婆

想食妹記豬手

係肥婆啊

Hi

今日免費去迪士尼
見到有個老豆時空貓明星隊

土瓜灣有間小炒豬手都好食

小妹

時空貓我先岩岩打完星之塔
準備去魔獸城

爆晒機先中4.5星奶

女朋友唔係點食肉。。。

日本仔問:告鳩好唔好
官方答:關你撚事

老任回既?

爆左機要回家啦

仲要刷副本

鯨蛇識日文
解釋下up乜

現充日

得
鯨蛇係真毒

你最慢
係偽毒

晏啲有冇真風/真火

帶我利利g過真火

你帶我水晶槍過不如

baba幾時帶禾食好野

幾時返嚟

Babamama都唔帶禾食好西

文華冰suck

第時可以成日去食了

文華鋸牛牛

要下個星期

今次巧傷牙
隻小狗要做手術，6幻幾

消雲飯係幾正

唔使睇張bill就冇事
狗狗有冇事?

圖呢

波羅油好正

上星期先食完，正

發生意外？

隻腳?
有親戚做過又係痛到入肉

唔睇，但都要找數
岩岩做完手術，仲觀察緊

你都唔陪babamama食

不肖子熊爺

食左好多綿花，幾日唔食唔屙
要開肚攞返出來

禾太樣衰
唔可以影衰babamama

有禾墊底

要食好多condom 屎保償返我心靈既創傷

6又BB Chingbar龍肥兩大男神

大家都係毒撚 怕咩
鯨蛇, 4mk除外

機鼠第一機佬

禾隻貓會食小強

你咁樣好似踩緊6又bbg

我是毒L

遲下呀媽去湊B

我掉乾淨d野

都養返隻

一齊做貓奴

又屈

叫你隻貓教下我隻狗

鬥咩 禾最柒

咩狗黎
我親戚D狗又係好鐘意食廁紙

但應該會食哂我d守宮

鯨蛇偽毒可恥

我係到已經見識得多
越話自己柒既越正常

鯨蛇 可 恥

你有箱驚咩

好鐘意食纖維個d野咁

芝娃娃

好惡

上次佢帶隻狗黎我果到
第一時間
食撚左我隻貓碗雞肉

好正

confirmed
狗既大小同智商成正比
二哈除外

好易開
貓黎講
同埋要處理哂d模型

禾隻貓識比手手

搵個妹代抽
睇黎我個妹係歐洲手

我真柒

唔怪得鯨蛇話扑左U

歐洲人
重要晒妹

不得好死

下體既大小同智商有無關係？
想知智商75.......

哂妹真係要扑 幫你唔到

你買嗰個ac係咪差真琴一隻人權角
咁都中到...

又唔見我中噴水loli

唔好扑我

無野做

睇哂成套American pie

成正比

但我無智

禾刀矛
佢係咪限嚟

我都無

通常低智商都大6，如非洲黑人

清毛毛
真風/真火

醒醒 你沒有

見到卡池話有得抽佢

真火

新G GEN連UC都冇

真火gogogo

係，好可惜

Gun

邊有短 打返兩場風先

真火要幾粒鐘先過到一場可能

So9sad，呢個係真

有冇拉頭槍

好彩我冇玩開
我鐘意玩GBA同NDS果種

我估佢出dlc要你比錢買

8331231 真風

不過今次有鐵血

如果有就好呀

砌一隊魔劍出黎

6又bb巧能正想轉機

聽日10連抽佢返嚟

8331231
風

大主線198蚊 一條DLC
副線 08小隊果D 68蚊條

機鼠比兩大男神夾住

8331231
有維巴

Uc真係巧垃圾

互J

上次switch 炒冷飯版都有
但冇劇情

Hehehe

禾刀想試下比仔圍

電話

禾刀想試下比女圍

6又bb咁重口味禾蒙頭幫你J算啦

你又唔出來

1709142

未試過電話響

肥婆同鯨蛇為龍肥兩大騙子

我樣衰唔敢出席高級餐廳

又唔中角色同龍,垃圾game

#535

冇咗#537 report咗bug

我眼細鼻扁包面面青口唇白

6535004

HI

維多利加

我係龍胖真毒 不服來電

俾隊長禾

謝咖哩

電話冧巴呢

打多兩場?

537 542 543
呢隻海豹咁活躍 禾係咪扑錯人

禾比人扑扑扑左

你話比3日佢反醒下果個

🍋

嗰個應該係成日閃禾對眼嗰個

唔錯得知短時間內冇咗3個reply

3772665

差51粒

連維巴都扑埋我

玩一場

siu4
雖然鯨蛇比你閃到視冇左一半
但鯨蛇都仲未扑你

想食雞

鯨蛇好廢唔識玩

尋日叫左你成晚都唔見人

食緊女仲同禾地食雞咩

0603845

LAST

有女既偽毒

終於升多兩隻五星

下一級要儲60甩了

出現了

肥婆19號打公會戰喎但你未入返會

申請加入 失落的龍絆
你可以申定先

鯨蛇你要斬3個

玩到得番900 mana

比名

鯨蛇(NPC)

你冇升牙婆上5星

鯨蛇（NPC)

已上限申唔到

冇母豬石
得6X甩碎

你用左係泳貓緊係冇

召喚noe妹

萬五石果三隻嘢係突是但一個五星就得？

nob牙

果時我fd叫我突佢
突完佢先話應該突阿婆先

禾幫你搞

同禾打死你個FD

係咪一隻就得先 係我抽多4次10連

有冇想睇我真面目

3隻

唔課點突

禾個心

唔係
要3隻都5星
你要補補啲中文

叫做俾返少少糖仔課長食

不加索？

3個有D難搞

仲靚仔過我

禾要整容先可以擺返正五觀

吹大啲

啲巴打仲低過yXXX 巧難T

冇美咲萬性喎

今晚要搞掂佢

都未出

未出點會有

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙
禾唔想打6刀牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

又逼人抽

你終於返黎了

咩呀 唔係肥婆操刀咩

咁有請肥婆出刀前上黎問下功課先

做咩

我fd而家叫我換望 黑肉拳 貓普通版

唔巧彈禾字

問埋你係咪咁姐

係
不過又彈

唔見左你好幾日

原來送咗3000露 好佛好佛
聽日又要課週包

你想打9 刀？

唔怪得我彈機
打緊競

禾諗都係TFL/奶牛的鮮奶

失眠咗成個星期 除咗打機就係嘗試訓教

邊到多3刀

Mission 期間限定

解劇情送露

本來打算下個月去東京call cow
而家又冇咗個意欲又慳番筆

同送冇分別啦

用黎抽公子

買幻幻肥雞

唔識日文唔知call cow有咩用

菲洛牙

今日見到有個囡囡著過膝 17幾高
影唔切

入手

Noe妹 斬yrxs 佑樹 奶牛的鮮奶 有冇問題

禾隻手贏左

剪指甲啦

好彩道士消失左炸

siu4

男人老狗咁長指甲都唔剪

見到失眠2隻字 我諗起套戲

記得斬人呀

邊套

好大壓力
依家斬?

早兩日上分身拎十連券時發覺個仔已經幫我allin晒萬幾石 幾張十連落佐倉g度

你訓未? 唔斬我禾晏d斬

生秋黃果套失眠

刷忍者鞋刷到想死

冇睇

禾以為有驚要幫忍者刷鞋

公子對藍色鞋

肥婆係咪真係好味啲
我已經著長褲都比蚊咬到我對火腿

肥仔表示認同

血液就好似雪肥牛多膏先甜嘅道理一樣

都未必既
最好搵個惹蚊既人係隔離
有d瘦鬼都好惹蚊
如果無咩人係隔離果時 都有蚊係咁咬我

利伸：肥仔

禾都成日比人咬

比老婆咬

算啦你鯨蛇

佢個咬要拆開睇

又黎花式笑毒撚

出黎食sor負你

話咗鯨蛇iq 175扮75
背後同老婆恥笑禾地

有冇人玩過命運之子
睇到啲圖搞到禾巧想上挽j仔

抽唔到夏娜可以del驚

終於爆機

開左大平A 萬幾

狼來了的故事

hardcore G5唔洗無限彈都打得羸

我老婆一定抽

因為你係mk

大家係咪都一致認為鯨蛇係mk

1.

2.

和理非nob

遲啲黑沙又有手機版

你用無限彈先係mk

3.

4.

觀眾嘅眼睛好雪亮

5.

諗起又覺得心仔痛

聽佢把聲就知係mk

6.

禾係嘔心肥宅喎

嘔心就真, 肥宅

咁嘔心典mk

又然

扮毒咪嘔心囉
同mk冇衝突

mk到嘔心

想食sor負你

Mk同嘔心冇衝突

共鬥招裝洗頻未

鯨蛇斬人未? 雷狼 肥婆 有情巴 ready?

比左主席你

換咗小望返嚟一日內抽到佢...
掉返轉就可以慳返百五粒碎

蝕咗粒星姐

禾刀係

咁禾而家斬3個 肥婆 雷狼 有情巴 申請
之後noe妹開共鬥

好事嚟 賺咗50母豬石

禾down左命運g子玩

雷狼巴?

蝕咗粒星
蝕埋一星期時間

btw禾ready

留名等睇開掛比人bam

申請咗

Noe妹洗得

唔好屈

thanks

俾人睇到

感謝大大

嘩屌條友咁都睇到

等鯨蛇回

cam實
痴線佬

申左
快加

鯨蛇快d答佢

典搞

雷狼 有情 巴士佬
19號3倍你地盡量15管谷一隊主隊上R9滿裝打公會先
冇石就唔好勉強

禾咁講
死撚緊

冇事既

屌 咁都睇到

接受咗

講:再嘈踢撚埋你

死火啦 我抽咗好多石...

佢呢個時間點冇得唔接受

T

留左體 應該無問題
咁升呀婆 黑騎 望 月月 鏡華咁既組口 OK?

可以

笑死
密謀咗咁耐比人睇到哂

好7

好似過到骨 佢都係想拉FD

有冇其他物攻3星
唔好放鏡華入隊

婆 黑騎 望 月月 亞里莎ok?

明明禾計劃好周詳

ok

入到頭20就唔柒

佢係巴哈招人
應該唔係FD

7.

咁7硬了

其實今次有D危
不過都係差果2000石是但啦

有冇圖
想笑

3個新手
肥婆又唔知識唔識出刀
佢依家體都未清完就唔見左

萬聖忍 秋乃 莫妮卡 璃乃 靜流 泳裝珠希 吉塔 ??

好大壓力tim

泳裝珠希

如果肥婆係想留體嘅點解要卡係145/143到

入唔到頭30先7 連extra 5500都冇埋

有冇得解釋吓發生咩事

8.

9.

10.

11.

12.

13.

執啦

14.

咁推post都得

全部人都一致認同鯨蛇係mk

15.

16.

17.

18.

19.

20.

21.

22.

23.

24.

打多10場風帝就可以刷水/火帝

禾baba升咩野

升完斧先升弓同刀
弓同刀都26

我全部16

你都唔刷帝國

又食雞了

點跟

諗住打到全部都夠換4突龍卡先開始升

連埋5星武 200金章

但係建要時間升喎

全16都低標啦
打埋入場卷先開始整勁

有冇人打真火

GUN

一陣有冇人刷100場風龍超

16同30建好似都係差100戰到

3%唔係太多

啲龍建築好似仲少

好似冇人

好彩發現3v3可以比我挖下石
屌 真係後悔呢幾日抽哂d石
我得60幾lv聽日係咪照用體力，定儲儲佢

19號5am開始n加倍

超人棄

夜了

weak了

你開唔開2埸

我

好似夠人 英文巴仲係唔係到

2埸 806 4068

夠人添

風龍超 460-3412

完 thx all

水劍打真風

玩閃避球
火刀既1/10DMG都無
佢呢組正常入.2分打完

茅野挽

風真求carry
好想打1次
渣渣火奶

聽日早d搵呢度d巴打curry

我未weak

開

5633162

原來冇毛毛

回咗毛

563-3162

淨間一齊水帝

火斧開啦

6238028

GG

049 8420

入

紅十字一齊食

唔分傷咩玩法

都係用短
9102069

第一次入場 咩係分傷？

記得救自己

紅十字企埋一齊 紫圈唔好疊

8047966

315 0182
減少走動

3158089

4024838

Last

898 0672

呢個時間都有junk龍

唔記得走 訓得

冇水帝?

幾多毛

11

OK 5場

多謝carry

389-6070

6413552

過多兩日就可以入場打真風真火

讀取
老師

超人棄
仲有幾日又有新pool同新關info睇

訓著咗

過兩日又有野送

每日一抽都有彩

買左月抽卷 中左老師

正喎

Noe妹刷唔刷風龍超

屌你咩比月月智同忍我

可以打半粒鐘

風龍超 249-8014

Sbar禾要做野啦

Thanks

歐洲鯨

好悶 想搵新驚玩做老seafood

失落的龍絆

失望的營收

書記書記書記書記

辣殺呀

聽日先有新關情報

收到風 新關整既武器係用嚟打返新關其他屬boss

如果又整d單一用途既野 真係燥底

整完把風武 對虛空之影加攻 打真水無力
想射了

有冇人刷水帝/風龍超

水帝

無人就風龍超

睇嚟風龍超

164-9456

g塔

2點有冇人

真風有

幾時執

Bug左22500石準備聽日n3

優質隊員

Thanks有情巴

跟

多謝課長令禾有噴水loli玩

有D野搞 唔打住 THANKS S巴

計過宜家d石唔夠每日15管到n3完
希望有石剩可以之後抽限

一開始唔知會唔會長玩 買左個cheap帳

再係咁單一玩法，真係會想退坑

公會戰出多13000石

點跟
係咪仲要每日900體出刀?

每日3管就有900體

保唔到20 我地就係戰犯

鯨蛇(NPC)先係

準備比人屌

庫巴一陣有冇真火

一pack 7500夠 n3 15管
上次試過

今日有咩美食圖

如果每日15管,咁計落即係1日得12管用黎刷裝 而家儲落千8體 N3係咪好易出架?第1日一隊RK7去RK9 好似唔多夠用

想落樓下買一生第一個飛滋杯

咁講好大壓力
得返8000石係身咋 是咪課$618 7500石果個最抵

8000夠 n3日日15管

唔駛用體打公會戰
打平時關 儲夠就可以出刀

唔係咁計 3管體打公會戰=你打咩關都得
總之就係消耗900體就可以打3刀

好耐冇出現好似

食埋你地

我都諗食咩好，雞飯

8000夠咩
6管都420體

打少啲飛機啦

胡椒湯底既肉骨茶

成個月冇打
就黎谷到變4月咁

15管要2040石

10日就20400石

咁都好D

改定名
x戰犯)

10日10管就11400石
差5管差1萬石

我仲以為自己計錯數

又諗起你叫我一齊玩果時講輕課/微課

巴士巴係禾大佬

陣間落去買個處女宮試下

啲人講到好正咁

G持大家爆石追追鯨蛇

誤會太大 想追下進度姐

冇人夠禾架fc鬥

唔洗爆都過架喎

真係輕課 平時一般係n2 今次n3先每日15管

鯨蛇 其實升病弓好D定泳裝珠希好D
因為病弓1早1 RK7左 隻珠希升到RK6無裝

鯨蛇上次15/24

歐洲鯨一抽就中
大把石點追

6又bb 支援放乜

聽日兩隻一齊升
講星的話
病弓就平啲上5星
泳豬閪就要女淫石

係15/30
鯨蛇係戰力標準

月月要唔要用母豬石升咗4星先

即係應該踢晒15-30

做哂功課
咁我跟15000石
好後悔前面亂抽亂哂石
留左500幾張掃地卷

3星都算夠做
不過就一定要黑騎坦

3倍禾都可能爆下15管打r10裝

冇計n3機會難得

咁盡量啦

你都爆下啦好心你

滿咪滿

睇唔明

禾隻黑騎4星
夠做?

黑騎洗唔洗5星左先?
差120粒 之前7左唔知難果3關要日日打